女朋友係最親既人

同唔同意？

唔係

千萬唔好咁諗你會後悔

冇後悔過

但你唔係佢最親既人

之後你就知

都冇女

好肯定唔會

有冇諗你女朋友唔係當你係最親既人

冇女朋友

你咁諗證明你好膚淺

點解咁講

咁男朋友呢

非基

咁老婆

未試過有 答你唔到